星期日出黎為林鄭打埋最後一口釘

你6月9號出過既話 就更加要再出黎
你當初出黎無非係反送中
依家條例未收皮嫁 差一步咋

星期日 出黎啦